捲煙一問

唔加濾嘴食會唔會食到草
濾嘴用晒 買又好麻煩

你唔好咁癡線啦

求其用張卡紙卷 不過會好濃味

見啲人話捲成漏斗狀就食到

直接卷成卷筒狀？

唔通三角形咩落街買返盒裝啦

濃到仆街喎

結果
冇濾嘴嘅冇食到草
用紙濾嘴嘅反而食到少少

點撚解唔用濾嘴呢，死早啲?

咪話買好撚麻煩
要出好遠

依家ok同711都有得賣啦

巴打多啲出街，依家周圍都有得買

不過當分享，如果真係無既用一細段硬卡紙頂住先都得，起碼吸到先

係 當對草咁捲is ok
我會搣一忽煙盒出黎

用煙斗
不過食唔慣濃就唔好

濾嘴可以用硬卡紙代替

搭單問
邊度有Amber Leaf賣？
有酒